{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003213",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 명지밸리풀빌라 독채펜션"
    },
    "text": "こんにちは。平昌ミョンジプールヴィラの一軒家ペンションです。 チェックアウト時は客室整理後、退室チェックを受けてください。 チェックイン時間が22時以降の場合は予めご連絡ください。 ペンションは一軒家ペンションで、構造はメゾネットタイプになっています。 客室は禁煙でプールはお湯とぬるま湯がございます。 プールは7月1日からオープンします。 プールの利用は別途料金(50,000ウォン)があり、事前予約が必須です。 カラオケもあり、利用券の価格は平日と週末と同じ30,000ウォンです。 事前に予約する必要があります。 バーベキュー場もあり、5人まで炭とグリルを提供しており、追加人数は追加料金があります。 駐車も可能です。 ペンションの周辺には人工滝もあります。 夏は涼しく、冬は壮観な人工滝がプールにつながります。 人工滝では澄んだ水を飲んだり、水泳を楽しんだりできます。 ここは本当に美しくきれいな空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "客室整理後、退室チェックを受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの構造はどうなっていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの構造はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には別途料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールの利用には別途料金(50,000ウォン)がかかります。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、カラオケの利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には5人まで炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には人工滝があります。"
        },
        {
            "question": "人工滝では何ができますか？",
            "answer": "人工滝では澄んだ水を飲んだり、水泳を楽しんだりできます。"
        },
        {
            "question": "この場所はどのような空間ですか？",
            "answer": "この場所は美しくきれいな空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 277
    }
}